冚家都扮黃 咁同無黃色經濟圈有乜分別？

扮啦扮啦
兒登仔

歡迎你扮

咁樣將會冚家鋪頭都係警暴真相
手足唔洗冒咁大風險整牆
都可以多一個渠道將真相流向同溫層以外

你估易扮?
要貼返張捐錢既收據
貼口號
先算係

燉炳強 空姐牛肉飯 四川辣乜鳩 依啲點扮黃呀

要壯大經濟圈
五毛，拉

好波